香港封韓國關， 東京奧運冇運行? (被youtube審查中

香港封韓國關，
東京奧運冇運行?
(被youtube審查中，請like/share/課金支持)

香港花生

FPS 轉數快: 94681803

HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數

轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:

PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

FB專頁:

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！